[公投] 香港第一屆廢老之都大賽

柴灣

筲箕灣

樂富冇得輸

北角走唔甩

北區
地區細仲要有蝗蟲既廢老

新界

石峽尾

咁樣列晒18區出嚟好玩咩？

觀塘和樂村

成個東區應該除咗太古 全部都係廢老

曾經以為東區係廢老天堂
但去過觀塘區就發覺輸左

黃大仙

電視每逢講老人政策之類嘅嘢都去嗰度取景

香港仔